許智峯 眾籌 係咪停咗

許智峯 眾籌 係咪停咗
啱啱想做, 做唔到?????

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

咩事？

我屌 260萬

oGetFunding has been requested or required to stop this campaign.

似係停咗

點解又會多咗1000

唔通要 Reg 咗先可以比錢
搵人搞搞

開番啦